[足總盃] 利物浦 對 狼隊

重新出發

又冇得j

簡換走左咪又係西波

好波呀球證 手球唔比 你老味補時補4分鐘

已經輸到冇感覺 熟悉既利返黎了

心情好低落

屌你老母廢中，黎香港成疊印花飛去佢塊面到

修仔今年聯賽盃一球都未失過

說到惹人歡笑 利也很適合了

球證
屌簡
隊波又無finishing....幾球都把握唔到

如果史獨生性d 咪好 唉

打護級分子又輸
打杯又輸
有咩生存意義

真係唔知仲有咩理由會撐廢中

戰犯 1 號 史獨

踏入2017年未踢過場好波

幾時先有得再打丁

屌球證
不如屌自己
隊波踢到咁
幾下機會把握唔到

park bus 又無十二碼，都唔奇既

Mane返黎未
痴線 差一個差咁遠

搵戰犯時間

俾機會力子算啦

今場點講都是史獨的錯

班波同季初比差咁遠

皇馬都豬波 希望可以轉移一下視野

懷念文尼

前 後重心都係非洲球員好難捱過一月

埋門2球都

咁遲先換人真係世界級

廢中

簡今場已經好咗雖然都係一般

2017年未拜神阿

咪留返決賽一次過失567球

唔好講咩把握
人地兩場炒得仲多
廢就廢啦

大家好來好去 俾史獨走啦

講真我覺得換邊個都冇用

根本攻勢都冇

我發覺無論史獨點樣廢都有人護航
傷/雪硬左/佢唔係呢種踢法
傷係自己破璃
出返黎都一排啦 打次級聯賽都入唔到波

同軒唔可以同場
條中場廢撚到

踢係咁踢架啦 把握唔到真係自己7
但係個垃圾球證睇到火都黎

原來下場對狼隊
繼續專心英超

YNWA

唔好再出史獨就得

以前既史獨無態都識入波
依家。。。

2 - Liverpool have lost back-to-back home games at Anfield for the first time since October 2012 (all comps). Dejected.

輸埋啦

獌 又可以book 巴士

單線發展咪又係柒

成班波都好頹 輸到連激情都冇

廢中見到五十至七十分鐘果段踢得順 所以唔換住

我覺得 AAT 都幾差下
有球 lalala 都開聲屌

廢中重話球迷靜

班波可以走撚哂樣都有

佢自己都靜唔少

收息儲印花

對狼隊真係唔想睇了 一諗起又係咁既西波

睇過randall
taa已經算唔差

踢得順有撚用 咪圍住慢慢猜

勝利十一人其中一個傷都會走樣
因為冇咩Bench

下次仲邊有動力三四起身睇利

對利拍巴士=嬴 而家隊隊對我地都咁打 真係玩毛

睇黎場場50-70都好順下

其實班大帝知唔知啲球迷好辛苦㗎 踢好啲得唔得呀 屌聽日仲要返工㗎

落後緊，上半場咁既表現，半場已經要換
ok，當屌下班球員再睇下先，咁60"要換啦呱
lomo>can
origi>can/firmino
origi/lomo>la
幾種玩法點都得啦
經果77"先黎換跟住最後換走古，當你追返1比1，加時無古點打
廢中臨場是咪弱智

係屌佢出波柒
其餘既野算係咁
係纏擾力差佳尼一皮

簽撚哂人地啲人都係要輸比人

少左隻翼突破
得個鳩猜 同以前有咩分別

Kloppout!! 還我br!

一出黎就勁架啦咩
人地青年軍臨時拉夫架咋

但左腳出果球幾靚

卡同米有態時 前面就柒

搭梗lift返工

見得最多就係俾人反擊

好明顯未簽得哂

好奇一問 點解唔試下米拿打右 廢摩打左

個啲一定係瘀血黎

弱隊出鋼門

出新仔>對面守和重賽>出少d 新仔>輸波

因為心已死

防守能力負數呢下已經死罪啦
好心咪撚再出

Carragher: "Liverpool missed a couple of chances second half, but there wasn't that feeling that Southampton were under pressure."

唉 如何入睡

呢個仲好啦，4強重要比賽，經驗球員會好D囉

冇左Mane前面冇波入都算啦
仲要踢撚埋啲西波

有一段係好多chances....
之後再縮入d 就無機會了

Carragher: "Southampton were far more dangerous than Liverpool all night."

廢中講過咩唔想一次換兩個位置

因為摩仲廢

講真佢地肯踢我捱無所謂
屌你個個當自己球皇咁
輸完好心都反省下啦
過幾日又笑笑口po ig fb

6場入4 球贏得一場

出波已經好過佳尼好多喇喎
防守都未至於差到咁

如果米拿打右屌摩打左咪又係咁

特登出咩 clyne 未fit

咁打法半場就俾人456

呢隊波打轟

如無意外都應該會比車車死

還掂都半死 起碼廢摩都叫肯爆肯傳

最撚躁係踢西波啊
你出力啲踢都冇咁嬲

對面都已經冇左雲迪克同方定

Tonight's fact - Jurgen Klopp has managed six semi-final ties at #LFC - he's lost four of them 1-0.

對車仔唔訓身我轟
真係對父母不孝

諗都冇諗過
輸係100%既事

Carragher: "You look at two benches and when you see Shane Long coming on you say 'that's better than what Liverpool have on the bench'."

你咁諗只會害左摩仔

訓唔著 有冇seed打個飛機對沖下
陣間又要同啲廢老迫巴士

Southampton in League Cup this season:

1-0 vs. Liverpool
1-0 vs. Liverpool
2-0 vs. Arsenal
1-0 vs. Sunderland
2-0 vs. Palace

Clean sheets.

是撚但
都輸慣左
盲撐廢中算
Ymca

上半場廢到乏善可陳
但下半場都叫創造左5 6次機會
史獨2個
古仔窩利撻q 出埋超必都入唔到
Can遠射
仲有明仔倒掛冇吹12碼
其實機會真係唔小 但啲把握力

去左睇場屎

其實替腳嚟講要求唔高，望下隔離有個老虎撚再前少少仲有隻boss簡，只求防守唔甩漏就好了進攻呢啲後話啦

以後唔好睇現場喇

我要訓啦

唔知廢中賽後會鳩up 甚麼

睇下啲熱身賽打下j咪幾好

買左31睇埋對車

We can still win most of the things

你就好啦 我返9點都唔知訓唔訓好

Liverpool's January:

7 matches
1 win (v Plymouth)
3 draws
3 losses (2 at Anfield)

史獨好波！！

我寧願出TAA都唔好出屌摩
新仔係要練既，唔出無進步，而且潛質係有

但都要屌下既

巴打住嗰邊？

史獨傷完之後好錫身

諗起聽日俾fd子笑又要諗藉口真係訓唔著

Sturridge has looked finished since Sevilla. Only people not to notice are his fanboys. Pace not existent. Sad to see it & sadder to say it.

有價好賣

plan緊下年去朝聖
巴打點買飛？

笑左咁多年仲未慣

史獨球窩哩咁都5入

贏左隊英冠/乙？

諗唔到賴乜好

TAA今日算係咁
出波幾有威脅
要追一球所以企太前都冇辦法

1 win plymouth

笑埋一份好過啦

返工又比同事笑到癲 做猁真係慘慘豬

Since Sunderland at home, we haven't had these six in the XI together. That's why we've dropped off.

咁樣分分鐘前4都冇

真正崩盤
盃賽出局，聯賽宣佈爭標無望

有啲似2月既阿妓

英乙

出波好過佳喎 可惜防守差啲

1月既利
2月既妓

唔好呀

由出世笑到而家

不過前4同5係前4都冇分別，都係冇球星肯過來，買埋d垃圾

Claude Puel - 3 games this season he's engineered his side to clean sheets against Liverpool. #Organised

仲要係青年軍

Carragher: "Sturridge is a completely different player now to when he came. The whole reason Rodgers bought him was to penetrate in behind."

以前都有啲轉會j下 今年個冬季靜到

唯有希望崩呢次可以開發多個新戰術出黎

文尼幾時返

廢中由多到而家都好似冇新戰術

屌佢老母垃圾波

屎獨既表現完全係屎

迫搶迫搶迫搶

Reporter: "Do you think Southampton deserve to go the Wembley?"

Klopp: "Yeah, they won both games."

真係慢到好似已經30幾歲咁
連最殺食既埋門一腳都冇埋

Carragher: "When Sturridge doesn't score it's like playing with ten men."

JK: The handball (for the pen) was clear. Long, clear handball. I don't look for excuses but it's hard to accept it week by week.

仲要當自己球皇咁等波到

迪科爾都快過佢

and we lose both games

form 戰術係有，但係無合理替補
你話有人員可以攝返入啲位替傷疲既主力

Klopp on referee decisions: "It's really hard to accept it week by week. The handball, for me, was 100 percent obvious." #LFC

唉，崩撚潰左

屌你老母枉我走堂黎睇

禾吾系牙

俾埋加時你咪又係輸

Reporter: "What didn't you not do well tonight?"

Klopp: "You sat two yards behind me, we didn't score."

幾撚串

最慘迫搶對大巴無用呢
得上面提果6個同時落場一套方法破到大巴

事實

史獨

到今時今日 都慣啦

Liverpool's next 5 Premier League games:

Chelsea (h)
Hull (a)
Tottenham (h)
Leicester (a)
Arsenal (h)

易食指數

如果連狼隊都要輸就唔該你認認真真買個世界級前鋒返黎
多多錢都好
唔係無前四又無限輪迴

唔敢睇 隊波而家柒成咁

有奧力治 不了

ys 但唔肯買人就要搵多d其他方法

Klopp to reporter: "Do we have to fill time or what, maybe it's my language you don't understand. WE HAVE TO SCORE WHEN WE CREATED CHANCES."

睇黎去到三月都係得1勝

#LFC have been held in attack on six occasions this season. Thrice by #SaintsFC.

已約經紀睇樓

訓唔着

眼光光等返工

輸狼隊係青年軍既問題

有邊場似贏到我搵唔到

手足咁大期望買到人 仲要係世界級
文尼係非洲杯返黎咪有如猛將加盟

hostel 10 分鐘腳程行到limestreet站
岩岩先上到巴士 凍到痴媽筋
btw 唔係巴打

已經贏左既英乙Plymouth

肯買人已經要還神
世界級既我都唔知可以點

係咪真係唔買人

FF下姐
睇個薪酬制度都知無可能

同個fb page買
佢寄左張pass比我

佢買左個靚位比我
開波前我仲落左去場邊
lalala就係我眼前熱身

Yes 廢中講過去到轉會窗就完 都仲有得爭冠既咪買囉

Carragher on Sturridge: "I don't know if his pace is gone or he's worried he'll injure something. I remember Owen was something similar."

Carragher: "You look at the bench, it's nowhere near good enough."

你岩先係我隔離

Liverpool this season:
With Mane: W15 D5 L1(and they were 3-1 up when he was subbed off!)
Without: W3 D2 L4

Carragher: "I look at the manager, I'm a big fan of the manager but the changes have been far too slow. Can can only play holding midfield."

本身都唔知L1是乜
一睇3-1就知

話時話la同古人工都double既話下年係咪又要簽少啲人

呢場波之前matip正選都未輸過

唔會
古去疤 la去鈀

pmed

千古難題又黎
史獨又變有價好賣
下次對某強隊入波救世，就會有人出黎問邊撚個契弟話賣史獨
跟住又沉返變有價好賣

對強隊有得先算啦佢

7月又可以輸多次

真係失望啦 但奧力子都唔係好好多

力子仲細

聯賽仲未對

未咁快呱
本身我估今季完古走
但啱先簽約，我當古留埋17/18先

你當費托S7冇到

屌 我應該知你係邊個

落後0-1 83"出黎禁區頂左腳遠破網執返1分

BR又贏

so7唔係簽約後都幫我地打多一年咩

冇

我覺得好好多

Klopp post match interview

屌 垃圾聯賽

Two final observations from tonight.
1. We really need to stop these aimless crosses into the box.
2. Our corners are completely pointless

42 crosses from LFC tonight. Reckon Yoshida got his head to about 40 of them.

好傷心 好耐無盃捧
呢個係今季唯一

1 應該係廢中新諗出黎既戰術

英超未必有一隊波角球差過我地
而呢個情況都2年

利既角球 0威脅 仲要倒輪反擊
人地既角球 好似12碼或者禁區頂咁有威脅

7月應該會有

又咪係輸

今年3個角球入球都係古開
米拿同軒全部輕放近柱唔知做乜撚

不過其實古都係叫做開得一般
人地華特包斯就真係死球專家

好彩冇睇

廢中利第一個記招話4年實有盃，否則可能要去瑞士教

that's why今年參加英超挑戰盃

我淨係記得水晶宮個場入兩球角球
邊球第3球

Plymouth lucas

有修，可以又輸

11月已經咁講
1月唔買人，抵撚死

成個月次次衰完都係Facebook寫文話要bounce back，但有邊次做到

唔通認崩盤咩

改topic做黑色一月喇

幾時先識贏波

巴打可唔可以講係邊個fb page
遲d都想去朝聖但唔知邊到買到飛

繼續崩盤

看來同br一樣

4年得水盃多

Jurgen Klopp post-match Liverpool FC 0-1 Southampton press conference

垃圾又輸

生生性性

冇文尼就差咁遠
算啦，入左決賽輸俾獌咪仲心痛

我一條毒毒自己睇 凍到縮埋一舊

其實一打英超波飛就有
好似得一個咁制

其實文尼走前 都已經頹左唔少
無季初果種 狂數 壓制 feel

利本身打迫搶 消耗是特別嚴重

唔覺係體力問題
係隊隊都知泊巴士利物浦破唔到

主場 之前一年不敗

短短4日 爆左2次

咁又要提禁忌話題

到底要唔要有plan b

史獨聽人講表現好差

看來下季都見唔到佢

巴打黎旅行？

Btw我一個月前12月去朝聖係住airbnb
唔貴 房靚 2分鐘行到球場門口可以慢慢丁

突破力強翼鋒 其實呢個pt 講左幾多年

對上一個做到野ge翼已經係比拿美

又係你

訓左無睇…

你班撚屌比少少支持球員球會同主席啦
唔好成日撚買人
YNWA YOU'LL NEVER WIN AGAIN

睇個勢直跌六弟不是夢

Fsg比前幾個領隊買水貨買到驚左 睇唔出仲會有咩吉士大搞

同埋薪金制度不嬲容唔落太多出名球星

然而英超就係要財雄勢大ge球隊先大機會成功

今季拎唔拎到前四真係睇高普功力

（季尾冇前四先屌 ）

成日話下年黎過
屌今季個頭開得咁好 唔想爛尾呀仆街

下季雙曼表現正常返 撚有機會比你前四

今場戰犯是咪史獨

下季又無前四 你都唔撚好意思叫其他球員黎 或者叫自己人留低啦屌

高普又有咩講

對利真係好易打
泊大巴再送長波等你班後防自爆就得

冇睇先估史獨甲級戰犯

法國利豬波同我唔開針成正比

lm

睇左半場 利根本無能力破大巴

打馬貼果邊唔得架啦 識打一定打懦夫果邊

冇文尼好似唔識踢波咁
話夠人用季中唔使買人咪今季玩完囉

文尼快啲出局啦

巧婦難為無米炊

其實只要知道對家玩大巴
已經贏左7成
下半季手足們識做
唔買人可以長追對家
排名愈低可以愈重注

齊齊上車不是夢

嬴甘多，分一半黎啦

自己贏唔洗分
下場對狼隊咪又係泊大巴
廢奴古仔冇態
屌簡中場妹足90分鐘
上半季打左咁多場大巴都係失分

你估高賊會呢幾日買人即出咩
可以重注

之後重要踢轟典算

重注20蚊？

老老實實 我唔講大話 大家都清楚我為人 我為人正直 擔屎唔偷食 又博學多才學識淵博 而且重好受女士同小朋友歡迎 得閒重會落樓下茶餐廳做義工 最多做兩個鐘頭後食返佢一個龍蝦乾伊麵補返數算數 加上我又係基督徒 絕唔會賭錢兼逢賽馬日都會去沙田馬場向各位馬迷派 發可蘭經一本導人向善

好啦 廢話我就不嬲少講 講返正題

今次開POST 我係僅代表全體利迷 (你唔會以為果個享? 享乜話? 我其實唔知道享你老 味係乜水) 向近日遭受各方球迷猛烈追擊既NBA撚致以最深切慰 問

其實我早幾日已經感觸良多 或者因為咁 搞到本人身體不適抱恙抱病卧床多年 一再拖延今日先出POST聲援

呢種感覺 就好似當年利物浦橫掃歐洲球壇 一個加歷查單天保至尊鎮守後防 一個托里斯則萬夫莫敵 係利物浦最輝煌最風光得意之時 殺出一班屎忽葡萄鬼

呢班人有一個特懲 就係重孝心敬學業 除左春秋二祭 不時都會另生是非製造話題好有藉口去登高郊遊 更令人安慰是郊遊之時不忘進修 時時檢查附近之白鴿有沒有送來洋鬼子學院之入學邀 請信

可惜小弟見識淺薄 只聞此祖宗人家姓氏乃張

就係呢班屎忽鬼 無啦啦以各種羞傉誣衊來抹黑魯營不敗王 又聘請精算師鄭振軒黎做大利記盤數 砌生豬肉屈鳩利物浦用1000萬鎊買查理阿當 再以2000萬鎊引入軒達臣

然後指鹿為馬 明明打歐霸卻又處處在討論歐聯 終日幻想與巴塞皇馬爭一日之長短

如今佢地眼見林書豪之熱蓋過佢地偶像林峰 所以惡言相向 假波台不同黨派之名向非我族類之人大肆抹黑造謠

我, J.Carragher, 在此謹以點滴墨寶向各NBA撚致以 最深切慰問 與五萬缺一千鬥, 切忌動肝火, 應以柔制剛, 終會見明月

好掛住JC

yes
贏左錢寄比享利哥買人

jc 好有學識 勁野黎

求介紹

我上次去住呢間 屌你老味奇恥大伏

我就黎成個月冇打j啦

me自從一月就射唔出了

有無手足報告下廢中上任以來輸左幾多個決賽/準決賽

好似係三個

本身係多仔都係低 唔洗計

有預感修記拎聯賽盃

好彩冇睇
仲話要教訓獌

出局咪好lor，唔洗決賽輸比獌咁柒

幾多場不勝
冇mane打碌撚

二月一又要比軌大炒
諗起都興奮

垃圾廢中
繼續反高
有冇人一齊

冇方迪同迪維克都可以一球都入唔到，執7左佢啦

呢句真 決賽分分鐘聯賽跌出前六 再加輸比獌連 諗起都打冷震

2017未贏過，仲要破埋主場金身，唯一無變就係依然失咁多波

taa新仔都算，但l6真係好炸彈 成日失位，卡叔又慢，沙高好用但又反左面，暑假買埋中堅啦屌

贏過乙組仔

其實史獨d走位能力仲係度，但狀態真係差

係時候收心養性打歐霸

覺唔覺高普場場都係講我地打很好，好多機會但把握唔到

同渣士死之前講嘅嘢有咩分別

冬季買人死全家

淨係識鳩嗡既辣殺

其實班波係個心態出事 上半季柒極都係輸過比兩隊 始終一直維持住爭標希望 一踏入2017 比車越拉越開 數字上都爭標無望 我地球迷就話可能退而求其次 力保前四就算 球員努力左咁多場 突然間叫佢地保返前四算 心態上好難適應 而家一月好似開始踢太公波咁滯 咁樣突然間dup哂唔係冇得解

唔關事啦，有心無力

咪當踢太公波 班球員都辛苦左半季 如果係無慾無求 不如練下新陣式算啦

其實睇到隊波就算係輸波 都已經盡步左 至少唔洗再俾中遊炒幾球 只能怪進攻啞左火 防守實則真係改善緊

Next summer next summer summer 從 promes 到 dahoud 到 brandt draxler 全未買到 未明何時放售

古後悔簽到2022未

冠軍陣容唔買了

車，蘇狗都冬季簽約，夏季賣走啦

駁唔到

暑假真係要買射手

又係話冇咗文尼唔齊人所以輸
都係果句
少咗某個人隊波就預咗要柒嘅話
咁呢隊波真係好撚柒廢

駁唔到 不願面對

冇軒所以柒
冇古所以柒
冇文尼所以柒
咁到底幾時先肯加強個陣容？
而家啲比賽好似只係為咗確認"都話xxx好重要架啦"咁

馬馬度沙高原來會cap手足圖出公海，手足睇路

高普係咪炒得？

屌還屌，炒還炒
Next year is our year, ymca

你都要

老老實實long呢啲利記都睇唔上眼，但擺後備不知幾有用

馬馬度少高

讀多幾年書先上黎玩啦

廢中話冬季買唔到人 我忍
到暑假都仲買唔到真係無得賴啦
咁多時間俾你加補強仲俾D新仔我我真係屌佢老母
個陣自己揀 仆街唔好喊

我年半前望住隊波差 d 爆血管
宜家只係打護級分子又輸
打杯又輸
其實都算係每日都係賺返黎
算唔算生存意義?

best eleven

yes
所以好想隊波簽defoe

咁當初賣波仔做乜鳩？

蒜香排骨，時菜
青紅蘿白湯
香蕉

波仔
差幾遠呀d射術

波仔真係廢

拎波連尼同迪科爾比

英人黎講迪科爾打滾英超咁多年數據1d都唔失禮

踢新凸蘭都雙位數wo

而家好似藥石亂投咁唔知做乜 恨買人恨到傻左 有迪科爾係到都破唔到大巴架啦

利

yes英超入過百球攞黎同波仔比
望下今季入左幾多粒先啦

原來少高係銅鑼灣軒達臣

舉個例姐
買射手事在必行
成隊一個穩定有貨交既射手都無

而家淨係識圍住個禁區橫傳
返左去人渣士時代

上十幾個post我已經話冇左文尼隊波同上年下半季冇分別，抵丫垃圾廢中唔買人
bring back肥賓

咁新特蘭對家對住新特蘭果陣會唔會擺大巴先 幾年黎 接連買高佬返黎跟手放走再話冇人破到大巴
卡路爾林拔賓迪基

林柭係比br玩
其他人就真係唔啱用

Trent Alexander-Arnold – 7.5 (Man of the Match)

呢個ratings一大巴車左落今朝班友到
btw琴晚假利

TAA琴晚出d波係利最有威脅嘅攻勢
呢點好過Clyne
不過防守無clyne咁好，有幾下都係佢個邊俾人一兩個onetwo就過

到後段就唔係
一心急就飛哂出街
咁後生overall都算係咁

勝利11人有一半位係冇合理替補

古() 費(奧力子/史獨) 文()

啦()

老母(屌簡) 軒()

米(屌摩) 路夫蘭(卡拉雲) 馬貼(lucas) 佳尼()

是撚但(是撚但)

大家覺得今年軒仔定1314謝隊踼得好d?

勝利十一人

最記得飛左個比啦啦啦
之後比啦啦啦屌９佢

是撚但個2個都唔是戰犯了

TAA上半場俾edmond視若目睹完爆
對獌比martial撚狗咁撚

正視佢防守廢please

但我支持繼續有機會就俾佢出

１８歲ＪＡ仲想點

其實可能係redmond martial 太勁

無想點，講事實

佢有潛質，會進步，我亦都支持多啲用
但防守係未到英超水準，實話實說

martial係勁我接受，但redmond其實redmond尋晚都無乜撚佢，兩三下都係TAA標過去唔中之後redmond就咁跑入去

屌 仲唔撚買人 要keep住成季打逼搶 咁嘅後備真係 哪有力 你老母

80幾分鐘嘅時候俾redmond一下假腳就過到 差啲單刀 真係要快啲升吓lv先得

TAA 快，識鬼祟走落底線，出波唔錯，呢啲都係難得既優點
但單薄(其實好多青年軍都係咁)，搶波攔截弱，幾時標幾時行時機唔準
但呢啲都要經驗

不過年青人要成材就要出，擺喺u23無用
所以FA cup打得一場得一場

2017利記終於冇左浸海鮮味
穩定地廢

你逃過一劫啦手足

其實新仔唔差
但問題係成條右路配合
你睇左邊米拿古仔lalala呢三個響左邊都可以夾下落底出波
但右邊 基本上冇左文尼 史獨同明奴夾唔到新仔去做下one two 落底
當你攻極都得左路 右邊就剩鳩斬
冇晒d 落底傳中變相左右路既斬波就局比人易解出黎 因為你落底或者扭入禁區傳先令到對面後衛需要壓後去守 多左移動前峰先可以搵到位起腳
就算比人解左都可以有兩三個中場企定禁區頂等起腳或者角球
同事打反擊時對面防守時亦需要驚你爆底唔敢亂搶你 制造混亂
所以當史獨冇料到又冇配合
文尼不在
右閘新仔佳尼又唔係進攻好時
就造成呢幾場既問題
特別係拍大巴唔係買隻翼就解決到
英超d 隊個個都打過d 強隊既邊路好手啦
求其買個夾唔到既好似迪比果d 咪都係冇用

公海仲bin緊

咁我諗你唔知我係邊個lu 因為我唔係巴
btw 係黎旅行 睇埋31果場就去第二到

有冇人知古績而家咩情況
反正賽季都完左要等下年 幾時可以用下佢

有屌簡 不了

你好 你有無野要幫手 我好熟路 可以PM傾下

等我仲以為佢真利
點知今季又無表現又要求加人工

Can 真係投資失敗的話，又要搵多個替補

Tolisso

厹

一有女就衝出來

好凍

可能我係一個柒肥西呢

btw 有冇把打去過melwood等佢地
知唔知佢地d操練時間點架
睇相有時天都黑哂仲練
但上網睇d人又話係晨操

係呀好多人鐘意晨操

好似話而家melwood 唔俾簽名，

唔比簽名？合照呢？

唔比停車

Little problem

買31號飛買左幾錢 ？
我31到埗但諗住去門口搏黃牛

$2600
門口可能都會有人賣d seasonal pass既
我琴日都係用人張pass入

Fsg me Diu u mother
咁遊客係接近無機會拎到簽名？
下年仲諗住去朝聖

好掛住liverpool
好想返去

我上官網話會改個入口方便停車唔阻塞交通

一有女 利post啲人即刻烚熟狗頭咁

我做左十幾年利迷第一次去咋
睇唔到gerrard踢一場利是遺憾

十幾年
你幾歲

應該起碼30la

次次都見你唔到

係個邊咁多年 好彩想要既簽名都拎晒

我地有緣無份

可能細細個就睇緊波呢

好掛住英國...

香港環境真係狗也不屌
1月成20幾度

前年去朝聖無去melwood
而家搞唔停車 唔好掛

今日零度 好撚凍呀

1 - Liverpool have won just one of their seven games in 2017 so far, their worst start to a calendar year since 1993. Slump.

依位巴打就心水清喇

BREAKING: Sky Sources: @ChelseaFC preparing bid for @celticfc goalkeeper Craig Gordon. More here: skysports.tv/00Bkdj #SSNHQ

好想返去

隊波好濕鳩

年廿九塞咩撚野車

2017既陰霾厚撚過北京個

中路大塞車 古啦肺癆冇位傳

yes因為太撚多泊巴士
維園郁都唔郁
屌你老母擺巴士

咁絲打幾多歲

why

Courtois 去蝗

多謝馬會請食m記

比d大志
買大d

二月一都費時睇垃圾利比我轟強姦

比高域去般尼茅夫

老實講，我地防守咁柒除咗因為:
龍門派膠
中堅唔穩定(又成日轉組合)
死球廢之外
中場是咪都唔夠攔截力?

軒已經好多tackles同interception，但係咪仲需要一個強力攔截防中先掂

今年防守最好兩隊都有咁既黑鬼: kante同wanyama (dembele都好硬)
同另外4隊失球都差好遠

咁啱其他4隊都無呢種球員:
鏝fernandinho+ whatever
妓xhaka/eleny/ramsay (coquelin其實可算，但唔係正選)
獌carrick

驚佢又蝕錢，不了

大家一齊嚟發功

lets go can!!!

....@ShaneLong7: "The whole team is trying to force them out wide, not letting them make passes through middle to get 1-on-1 with keeper."

專心聯賽組合

變左賭波post

季初係咁j 冠軍

有無琴日個場精華?

The squad does lack depth – everyone knows what the first choice team would be – and some players are struggling with fitness. (Paul Joyce)

It's a really testing period for Klopp. For the first time at Liverpool he is under a bit of pressure. (Paul Joyce)

The Can situation is interesting. Coming back to pre-season late has not helped & the stalemate over his contract is an issue. (Paul Joyce)

Can has 18-months left on his deal and clearly feels he is worth more than Liverpool are offering. #lfc (Paul Joyce)

Can is at a point where he needs to answer the questions asked of him. Henderson was in a similar position & responded well. (Paul Joyce)

Without Mané Liverpool lack pace and penetration. The stats are startling. With him the win ratio is 71% and without him 33%. (Paul Joyce)

It's not just him going, injury has taken its toll and perhaps everyone got carried away again as to how good #LFC really are. (Paul Joyce)

Liverpool did go for players this month and the names we know - Christian Pulisic, Julian Brandt and Julian Draxler. #lfc (Paul Joyce)

I disagree with Klopp when he argues clubs would not sell. Wolfsburg sold Draxler but PSG offered a better financial package. (Paul Joyce)

If Brandt is going to be the player who makes a difference this season, then make them an offer they can't refuse now. #lfc (Paul Joyce)

Trying to sign him in the summer is all well and good, but Liverpool may or may not be in the top four then. #lfc (Paul Joyce)

個幾百萬你出啊？

I'm not so sure Klopp can afford to play a weaker team vs Wolves now. Chelsea is coming up on Tuesday but Liverpool need a win. (Paul Joyce)

I suspect Daniel Sturridge will leave Liverpool this summer. He would not be in the starting line-up if everyone was available. (Paul Joyce)

Liverpool will want a lot of money for Sturridge in the summer and that limits his options. (Paul Joyce)

Criticism of Sturridge can be excessive - he's not been playing well but he does not have the confidence of his manager either. (Paul Joyce)

屌鳩廢中

Paul Joyce都反高

嘻嘻

成隊波個form咁差責無旁貸啦

最後個段

嘻

初一都就到仲未買人
下半季同上年會有咩分別
場場一定西到仆街

奪冠 前四 歐洲賽 Next year is our year ...
嘻

一巴一巴打落精壇利撚度

條撚樣抵屌啦
唔買人呀啦

Brandt 3x m走唔甩
不過真係好有料

夏天多數買唔到

唔買人真係講唔通，後備又完全唔夠班

希望會買人啦 屌

呢個冬天唔駛諗架喇等夏天啦

Paul Joyce講既野其實好多人都講左，點解高普會唔明...
成日等夏天，但到時冇前4仲難買
話人地季中唔放，其實咪又係唔想比多幾m

多謝史獨呢4年既貢獻

實際其實得2年

Fans who turn on Klopp are clueless. What Klopps shown us is that even a world class manager cannot be successful under FSGs policy. #FSGOUT

高普仲要話係成隊波既問題而唔係冇左一個就唔得，但係人都睇得出冇左一個就唔得
mane，la子，軒呢d是但冇一個都唔得，仲要你打高壓迫搶體力消耗咁大點可能有大半隊既位係冇人代到

睇下人地幾隊後備名單再望下利

一人一個廢中係半年後因買唔到人既花名
四眼廢禿

咩policy?
Michael Edwards 同transfer committee?
慳錢慳人工?

之後冰個清話佢幫我利找晒街數係好人，唔該講幾句

前排睇reddit定唔知邊度
鬧下fsg都會俾人屌到反艇

人工低都算，買人成日為左平幾m係到拖

利唔係冇咗邊一個唔得
係是但冇一個都唔得

印花狂魔

最尾冇歐聯都唔知有冇人肯黎

除左前鋒同中堅之外冇一個位既後備係合格

電叻二世

一係佢就好有信心唔買人都有前4
一係就好似之前咁講利唔需要d有歐聯先肯黎既球員

冇歐聯就講錢架啦
但係又唔想洗咁多錢喎

Happy 44th birthday to Celtic manager Brendan Rodgers.

Celtic's domestic record this season:

Played: 26
Won: 25
Drawn: 1

一隊波唔應該冇左一個人就唔掂黎備唔買人既藉口真係世界級，究竟高普自己9up定幫緊FSG解釋

咁唔係你想高普點講?

係呀我地冇左文尼 靠呢班垃圾就嬴唔到波
最好文尼你就同我拿拿聲輸鳩左個非洲盃返黎比我屌屎忽
咁樣?

其實由頭到尾FSG都冇講過目標係拎冠軍wo
利迷是唔是諗多左

到時咪執下啲不知名東歐雜碎
巴斯xxx斯基
比斯錫
利雲
都係咁黎

簽啲冇人識既又會有人屌高普

如果高普真係拎哂成個轉會權就唔洗講咁多，最直接咪買人，唔止mane一個位，係有好幾個位都唔傷得
當然都有可能係FSG問題，高普迫住幫FSG搵藉口

你諗多左啦，利迷係擔心緊有冇前4

亮音

話唔定mane 返嚟都未必解決到個問題

由頭到尾都係講緊保前4等下季買到人
j 冠果啲請去fb or 精壇玩圍爐

有mane果陣咪又係破唔到大巴

幫f$g兜依樣野真係好有爺爺影子

不願面對

廢中儲埋咁多錢有咩用 又唔買人

勝利11人果陣咪破到
係之後老母，la子，古仔輪住傷先破唔到
但前提係一個都冇傷+ 狀態好

其實都唔係得mane果邊既問題
後防都好撚大鑊下
米拿佳尼冇後備真係好on9
寧願出aa都唔出摩不如賣左佢啦
定覺得摩仲有潛力?

而家唔會諗bigname架喇
brandt已經最大名carvalho都仲叫傳緊既

其實肯買肯出雜碎我ok, 但grujic咁真係唔知想點

美國仔，Dahoud, Brandt呢d簽到都還神啦仲big name

Grujic傷姐

其實除左中堅同前鋒其他位都冇後備
有時覺得高普唔會咁都唔買人，FSG最大嫌疑

yes 呢3個多數都簽唔到moon唔知幾多年得個桔

米拿後備

支持grujic! 攞stewart個位先
相信buvac眼光

垃圾四眼脫髮廢中煙剷滾回多蒙特

出摩擺米拿踢右閘咪唔使出aa囉
我唔信米拿踢到左閘踢唔到右閘

來點正能量，當年廢中簽既一堆雜碎:

kagawa free
piszcek free
lewandowski 3.33m
hummels 3m
gundogan 3.85m
subotic 3.15m
bender 1m
grozkreutz free

賣左摩就連一個真係叫左閘既人都冇

支持繼續出AA不出摩

米未必打到右閘

第一個收起你

有冇歐洲賽都好
高普簽啲黎之前冇人識既都會比人屌

Liverpool scouts have checked on Real Betis left-back Riza Durmisi. He has a £17m buyout clause. [Simon Jones - Mail]

冇可能買

同意
打到咁撚樣真係撐唔落

@scoutsattending Durmisi played against Liverpool for Brondby in 2014

有時諗係咪比獌大炒先會捨得買人

我覺得真係唔好喺英超買太多，太overpriced
雖然老母同文尼都好

其實米拿琴日都有失位
如果係摩既話就會比人開名屌足成場

利根本係D中下游球員上豪門既踏腳石黎
留幾年真係好波既就被人買走
肥賓之後既利有幾多球員真係有級數又想留低丫

同上年一樣
都係個句
冇前四既話點都唔會有一個完美陣容

有前四都唔會有

如果講皇巴拜咁我無異議
係球員都想去

始終成績咁唔穩定，有料既留幾年走係正常，我都想攞啲牌
唔係真唔真利問題，好來好去，有盡力貢獻過既我都尊重

你要留到人真係要連續5，6年都有歐聯打先有說服力
或者用錢撻人都得

其實米拿幾乎每場都會失一次位，都幾危險添
但又唔會好多變放題咁樣

而且其他時間佢都好搏命，防守合格，進攻又正路
大家會印象好啲

相反屌摩失位就梗，但通常都影到佢慢慢躝返黎唔係追，令人質疑佢係無腦吖定係放棄

攔截又9，鐘意飛剷，禁區內照飛，又試過跌低攞手抆

進攻個腦同米拿無得比，米係進攻球員... 但講跑係跑贏米好多既

其實摩唔係唔搏命，但係真係蠢，無意識

一隻老母都貴過哂全部
高狗依家簽人邊有咁多

但古跡睇落有d慢，唔知會唔會比人撚

定母唔止貴 人高都唔低
冇記錯好似90k?

前隊長

史獨真係好價好賣
唔覺傷病/能力問題 齋講心態
次次睇news/ig都講D侮氣說話
話自己盡左力啊have faith in god咁
你望下C7蘇9山狗
雖然逆境個陣會好撚狗好燥
但睇得出佢地好想贏 門前失機會dup曬地
一款"屌點解我入唔撚到啊"既樣
係史獨身上見唔到個團"要贏 我得架 收佢地皮"既火

驚傷返去打fifa啦

隊長真利
全盛時期去皇就唔會拎咁少冠仲要俾人笑跣腳
係我心中永遠都係隊長

係呀
btw啲source話其實古mee下啲target張約基本上係200k

賣幾錢好

今次咁順攤唔洗佢比車撞

撞死左無錢收牙

睇場波都比人屌黑氣石

垃圾球迷

一年跌1k

好想搵佢

但係又無勇氣去做

睇佢係車踢翼真係快d

戰鬥民族撞完咪又係生勾勾係到
史獨輕撫下都要抖半年牙

有冇唸過德甲同英超都唔同玩法

英超d球迷同球會都唔會咁好耐性啦 仲要老牌球會 咁多年都冇成績

廢中買人都唔係個個都成功例子啦

要即食 即見效除左買球星我真係唸唔到點

馬高域呢d 搏2，3個貴幼齒搏一個勁人仲好啦 無奈ge係你又唔想比人地高人工

打工仔角度 唔係細細個球迷 或者比個領隊吸引到 真係唔會去呢d西球會. 去皇巴拜好過啦 冇正選都豆高人工 個朵又響

Fm46m賣左史獨

角大是否開硬 咁既陣

錯post

雖然候城出局
但佢地叫贏到曼聯
我地都就黎對候城

Hull City are the first English team to beat Man Utd in any competition since Chelsea won 4-0 in October 2016.

一隊係獌 另一隊踢自己出局
邊一邊贏都咁sad

Promes: "I never thought about other clubs. Never. Some things were said, but I do not know about that."

Promes: "I just know that I play for Spartak, and people who really know me understand this."

Promes: "Yes, Gini says he wants me. That’s what he said. I talked with him, of course. But it wasn’t about Liverpool. We’re just friends."
老母毒撚

Promes: "I repeat: everyone who knows me understands what I think, and fans of Spartak know and remember what I said."

爭未講老母係一個好人

Markovic vs Man Utd

sp
女友就不了

mkv 點解唔自己用

似未係好有態 但唔太差喎

比波唔錯

Final third 好過哂佢踢利記d波😎

兩害取其輕

聽晚去女友屋企拜年
諗住成家人睇套笑片
揀邊套好?

有兩個選擇
1.周星馳 逃學威龍
2.利物浦對狼隊

大家覺得邊套好笑D

2. 係咪用黎笑獌 如果係咁2好啲

乜又係你牙ching

第一句已經笑

近排買咩輸咩 重注曼先

沙狗我屌你老母呀

🍊

你本身就係笑話啦洗乜睇

可唔可以討論返有關利物浦嘅野

e.g.?

對狼隊終於可以反底

諗起學神主場輸俾狼隊之後無耐就俾人炒

又分家

咪係
狼隊係英冠都沉左好耐

BTW唔該你啦又黎

對狼隊力爭2017第二勝
btw呢隊係英咩

今個月踢左7場淨係贏得1場
仲要對手係league 2

都wow左成日啦ching

其實好彩一月多盃賽
輸左都冇乜所謂
如果全部都係聯賽就gg了

大家收幾點

返黎啦

再出埋局
咁卡膠今季冇咩機會踢

做股票行 收12點
不過鳩行左個幾鐘搵牌盒

股佬

唔好提 有機會過完年收我皮

做垃圾audit
講就話可以home office同放3點
未又係要番公司做到食飯先有得走

究竟我地上年冇文尼係點樣踢入兩場決賽

靠沙高（好似係）

買奧燒就岩喇屌

希望喀麥隆進級

屌你咪燈

今晚又要俾人問幾時結婚
點答好

文尼唔係喀麥隆wo清

喀麥隆對塞內加爾。。。。。。

假利

一個月前 就笑得爽
依家 人員攞冠
隨時聯賽仲要被人過

一陣見勢色不對
都係 主動出去開post含曼
學汪精衛曲線救國

做咩姐你

柒左tim

原本matip都要去

原來琴晚馬高域都俾左球靚波幫侯城入波

17:33

收撚左 咪又係自己一個

四點收 塞車中
新巴我屌你老母

Southampton accept Virgil van Dijk will miss EFL Cup final with defender facing three months out

話就話收三點
最尾五點先有得走

照鏡咪得

巴打係咪逼科

水房垃圾一名 夠三年了所以好快走

過埋二月
會唔會前六不保

仲未簽人

幾時贏波？btw如果轟贏利 相信很多人會反廢中

100%既波黎架喎ching

hi

邊個教利都贏唔到而家隊轟啦
圖書館主場三連敗

Joe Gomez is set to sign a new five-year contract at Liverpool. (James Pearce)

Liverpool are in advanced talks with England U21 international Gomez who's ready to commit his future to the club until 2022. (James Pearce)

Klopp has been the driving force behind Gomez being offered enhanced terms having been hugely impressed since his return. (James Pearce)

A number of Championship clubs were keen to take Gomez on loan but Klopp was adamant that he was going nowhere. (James Pearce)

依家隊波咁撚廢，唔俾人大炒都笑啦

全世界又睇死利,FEEL到下場屌打車

已屙車 不了

史獨傷兩年廢左咁多

有d擔心ings gomez 變左廢柴

睇咗兩場gomez都未掂
唔知係未上返力定係廢

呢2日會簽約續5年

GOAL Br:

Neymar has been trying to convince Coutinho to join Barcelona since months, but the latter's answer always prioritised Liverpool.

why not both

利仲有咩本事贏波？
靠狗屎運？

再沉多一兩年啦
古仔到時就愛回家架喇

入到波已經偷笑

古天樂叫番尼馬過利就岩

聽日做假利

聽晚足總盃now 有冇直播？

入到我切條j出黎比你當雪條含

拿度 V 老費

希望廢老唔好輸得太肉酸

利申：反拿

兩個都like
但老費係真。GOAT
好想睇佢再拎GS

Klopp on chances of making a transfer: "If you want I can say yes and you can put Liverpool on your screen but it's unlikely." #LFC

Klopp on Sturridge: "I thought after Southampton it was a good game for Daniel Sturridge. He was involved from 1st second until the last."

理解唔買人

但唔接受呀

Klopp: "If we win on Saturday and Tuesday then no-one will remember that we lost in the semi-finals of the EFL Cup."

Klopp on Paul Lambert: "I know him, a very nice man. He's a Dortmund legend. He came to watch training with us. We did licences together."

Klopp: "Wolves are a pretty direct team. They have target players. Counter-pressing."

Klopp: "We had a few knocks after the game. We will have to make a few changes. Lallana got a cut, needed stitches."

Klopp on Markovic: "Why should I say now no chance for Lazar? He's still a young boy. He has struggled with injuries."

Klopp: "If you want I can say yes, but it's not really likely. But it's life, always possible, maybe."

輸多兩場啦屌你

Klopp: "Long injuries can have an effect on the absolute trust you have in your body. But it's not lost forever."

Klopp: "Daniel is the best age for a football player, so if he can stay fit everything will be fine."

贏到先算

Klopp: "When you have quality, it's about getting the focus back. I don't expect perfection, but I expect concentration."

贏到軌我叫廢中做老豆又點話

Klopp: "Loris had two or three good saves, so they couldn't finish. It's not about defending, it's about reacting in specific situations."

Klopp on Karius: "I understand it 100%, we always speak about problems. A few weeks ago we spoke about our goalkeepers."

Klopp: "They can't win games alone, but it was never a doubt about [Karius'] quality. I'm fine with the goalkeeper situation."

而家先知呢條友打過多
仲要攞過歐冠
仲要決賽正選

Klopp on Markovic: "He's still got a contract. Why should I saw no chance? If he plays really good, why not? He's still a young boy."

Klopp: "If he can stay fit and help Hull it's easier for us to look than in Portugal."

Klopp is reminded Markovic can't play for Hull against Liverpool on February 4: "So yes he has a future!"

呢個真

Cameron Brannagan joins Fleetwood Town on loan

英甲

想睇la la land

payet減人工返馬賽都唔想踢西咸

又係計錯數 返唔到轉頭

離開呢隊垃圾係好事

借去英甲

西咸冇左皮耶好似勁左

離隊球員
brannagan loan
chirivella loan
ilori permanent
maguire permanent
markovic loan

sakho waiting....

人又唔買 波又唔贏 點打j啊

Joe Gomez has today committed his future to the club by signing a new long-term contract. (@LFC)

續左約當有新中堅

j續約

續約扮簽到人
正仆街

文尼復出相當於完成一筆強援

皮耶想走係因為思鄉
西咸因為皮耶就好似咁
係有神來之筆 但平時行行企企 妹下妹下咁
某程度上似舊十號咁 控球權拎晒 又唔l太防守

分分鐘燈到文尼傷住返黎

Retaining a place in the top four and a way into the Champions League would be worth £60 million to Liverpool this season. #lfc (Paul Joyce)

Arsenal manager Arsene Wenger has been given a four-match touchline ban and a £25,000 fine.

雲加對我地復出

Klopp: “You have to make the right decision at the right moment, and obviously we didn’t do that too often. We don’t look for excuses." #lfc

Klopp: “We’ve worked on it. In the end if you make the right decision in preparing chances, you have to score. We had the chances." #lfc

Klopp: “When you stop flying in one moment, then it’s hard work to get back. That’s our situation. Other teams will have this." #lfc

Coutinho (on the contract): "Wait to sign? No. No. Now is the right time." #lfc

Coutinho: "I understand what Liverpool means. We can say Dalglish, Rush, Hansen, Souness, Suarez, Gerrard". #lfc

Coutinho: "To have signed a new contract, my goal is to be thought of one day in the same way as these players. They are legends." #lfc

Coutinho: "You define the success of a player by his loyalty or titles. I want to win titles. Five years gives me that opportunity." #lfc

Coutinho: "China, no. I am not interested. I don't think about that, not for one moment. My football is here. My heart is here." #lfc

Coutinho: "This club, Liverpool, it has a plan. To be back on the top and that's what I believe in. I want to be part of that." #lfc

Coutinho: "For certain, I am comfortable here, my family is comfortable here. No doubts." #lfc

The last time Firmino, Coutinho, Mane and Lallana played together we were top of the league

大年初一既朝早又有呀中睇

古囝

古仔真利

某德國球員可唔可以學下古

我好想爆粗。。
雙親報左旅行團去大陸初一到初四 我約哂fd上黎玩 初三淨係叫左條女上黎

今朝訓訓下 老母走入黎同我講佢地返左黎 因為我老豆張回鄉證過左期

同你老豆老母講 想抱孫既自動消失

回鄉證唔係有急證整架咩
500好似

請問咩意思?
指門票/轉播收益60m定fsg會揼多60m?

應該只係收益

廢中為左收息
唔要60m

"I want to win titles"

各位手足新年快樂

其實每隊英超隊係新轉播合約後每年至少袋100m
18年再續約時會再大覆提高

年初一唔搞

初三比錢老豆老母過大海玩啦

續左約再賣出去可以貴d

OFFICIAL: WEST HAM COMPLETE £10.2M SNODGRASS DEAL

有冇咁窮
寧願降班都要賣

打本比佢地去賭

幾時放沙高走

20m 邊個要

無踢半季開20m搵邊個接

祝各位利迷手足新年快樂

軒仔

放唔走既 留返黎自用啦

其實沙高究竟衰咩
又唔係打得差 又有心踢

態度， 玩下玩下咁

冇紀律，得罪高普

換言之 一個似樣啲既正前都冇

佢地自己同我講過大海住一晚 我心諗 咁不如掉轉啦 哂氣

擺明做鳩沙高

費奴其實幾好既

太唔穩定

垃圾軒

今晚係咪幼幼陣

新快呀咁多位手足

板連杯仔輪換既資格都冇

本身可能係
而家英超聯賽盃都無哂
可能廢中又會想爭呢隻唔定

廢中急需挽回面子

買人未

然後net spend 負數利子認為唔緊要
財政最緊要健康

liverpool country

今晚高狗開年

利亞拿係香港踢緊呀

我都聽到

準備笑鳩廢中

搵定戰犯先

can 老虎

randall

係咪想踢死費奴

sor -》randall

Randall最後一戰

點睇去拜年，有個著獌狗波杉
我就著左件利既嬲

留名睇 Gomez 做戰犯

剛續約 不了

史獨係sub
留黎打車?

岩啦出下randall啦
等大家知道阿樂作為u23真係合格有剩

ios有無方法睇

上reddit 搵link

留TAA對我轟

2場英超 一場獌 一場軌

屌呀 出Randall

Wolves XI vs. Liverpool: Burgoyne; Coady, Hause, Stearman, Doherty; Edwards, Saville; Weimann, Evans, Costa; Dicko

Coady倒戈

新謝拉特?

大勝吧利記

等間會唔會無lin

LM

Paul Lambert is unbeaten as manager at Anfield

個陣帶villa次次都用btk sm我地

coady

140544

今次就證明比我地睇
唔係btk勁 係利實在太廢

有冇手機link

Randall
狼隊9倍等上樓

英文link

搵lin用

英文ace
acestream://3746dddb14b8d7a48f55722ecd0252ba0b7124ba

幾點

2030開波

睇住文字直播先

高賊今日戴紅帽

開波

0:1

好波

又有得笑

間諜高普

痴撚線

r

笑左

咩事????仲未睇

垃圾卡狗

高普

做乜撚野

人地阿記2月崩盤

我地1月就收皮

...

高波

1mins都無

完全冇失望 好好笑

完美開局

雖然我反開卡但呢球又真係唔太關佢事

揀定戰犯

晏晝望過客勝好似9倍

笑撚死

Origi唔跟

一星期輸晒兩隻盃

8:30好小踢垃圾波架喎

繼續唔好用沙高囉廢中

又豬。。

高賊係咪除左433就乜都唔識排陣

廢中條7頭諗住戴帽轉運

又輸屌你老母

randall好似唔同左樣

上次早場先豬比史雲斯

仲有80分鐘

雪沙鳩喎

垃圾有分時段架咩
執垃圾就有o者

呢杯杯仔要嚟托咩高普爸B根本就唔想要

垃圾利垃圾利柒到彈起
踢歐冠冇歐冠 淪為常識

高普肯買人未，出埋成堆垃圾都唔買人，真係抵撚死

主場三連敗
跟手輸埋俾我轟

連贏個段咪又係冇沙高

yes, 全力爭聯賽冠軍

笑死人咩

一月贏一場

Ching識波

NYIOY

果時攻得掂點同

1. 施治嗰類高大型會出黎接/打走個波
2. 救嗰下個身向後，冇盡量縮小對方射門角度

好肉酸

有冇咁快？

崩潰 崩 到停唔到

後防真係穩定地廢

有沙高唔用 要玩性格真係咩玩法

真係唔覺沙高紀律差到完全唔值比機會

廢中玩死自己

主場四連敗不是夢

唉……

一日未完場， 都唔好開心住

發生咩事咁快輸一粒

klopp out

br in

好彩上半季拎唔少分
應該夠護級掛

果時沙高比人屈食禁藥 條廢中有幫過佢D咩 仲好意思話人紀律唔好

完美開局， 頭4分鐘比對手有2個近龍罰球

你個名

有無iphone link

紅色對橙色好難睇

一月係咪仲未贏過波⋯⋯

最撚慘成隊波唔知而家踢咩

咪贏左隊英冠定英甲囉,唔係邊有今場踢呀

sakho法國隊長都打過 根本級數好高
唔明垃圾猁有咩資格玩雪人

贏左場英唔知咩

直接講古文明小一不可， 後防永續挀膠

贏過一場啦
苦勝英乙仔

卡膠係黑氣石

0:2 啦

笑死

球探派膠SOR

買左客9倍幾

係咪一直都係客隊球迷唱緊歌

屌，原來又係失死球

好笑

完場又瀨主場班人打氣細聲

條友推甩晒腳都可以一扭幾😑

屌比人撚到

隊波少左任何一個人就收皮
好打極有限啦

同br一樣
都係靠前面入波補後防失波
前面一死火就gg

差d兩粒

未俾人禁賽都已經自己收起佢

屌你做咩鳩啊

差D又輸一粒 咩料阿

又差啲

卡仔叫封到位既

差D兩粒

又話狼隊好廢

woodburn都要追到禁區頂守波
中場後防死撚哂

唔講唔知係主場踢

射唔中ja, 差d粒死

求LINK

Randall

睇唔睇都罷啦巴打

冇古天奴 廢明奴一樣垃圾一個
佢要古carry先有用

高美斯咁撚廢都續約

yes
我轟咪又係圖書館
多多藉口

屌你老尾咁都唔入益撚左你班冚家富貴

當冬窗簽左人

3個新仔

Randall真心廢

屌你ejria放水

原來woodburn陪佢跑足全場

垃級利始終係垃圾利

第一場已經話左佢傷完出黎唔撚掂

高美斯暫時同張伯斯 伊洛里呢d差唔多料

又唔撚用沙高 馬馬度沙高真的慘

同廢拿根一樣

比木燒踢到下個波ja, 話人地千里走單騎，d幼眼神防守

得廢奴自己一個果陣除左防守有用外，進攻根本垃圾，carry唔到前場

BR都有一季好睇
高普得半季就崩盤

所以傷咁耐真係廢勁多
史獨 高美斯

Ings都唔睇好了

j左排榜首算係咁

ching sick ball

買多少少啦
冇得輸

求手機link

我好後悔買得10蚊

all in可買樓

又輸

有冇sop link

廢中唔買球員
咁買個新領隊啦

屌摩

明仔

屌 連廢中都要換埋

古>木燒>成隊

沙高其實衰乜?

換乜柒都冇用啦
換個班主就有用

letv叫木特本笑左

屌你老母好心客隊咪撚著燈色啦

暫時睇唔到進攻有咩form

外國有無球迷要求出返沙高

沙高 馬貼先好j

Lulu屌你

lucas

遇著小氣廢中

Btw廢中好似好耐無帶帽

係
輸都唔緊要呀
最撚慘係隊波都唔知踢乜

高普今次笑唔出

泊巴士又要打433
你估你果隊係疤咩高賊

1月打後都未見過有

仲邊敢見人

諗緊賽後點9up好

打勁隊用高壓玩攬炒ja, 一樣冇form

都唔知廢中點解帶到多仔攞德甲冠軍

上次9up左唔會有人記得輸比修仔係咪

而家連壓迫都冇埋呀巴打

做乜撚…

利陣柒味甩唔到野到廢中呀

借gomez落英冠咪好
依家波都唔識踢

冇文尼之後冇隊波好打極都有限

防守唔店 進攻最簡單斬波燒味都冇

所以最尾果年咪自己走

Randall果種廢唔是一般嘅廢

連狼隊都知你唔識放長波

只可打閘
中堅 不了

d轉移波慢到是咪傳統勁旅黎呀
幾時比返456 我睇

new post

打閘咪又係成個wisdom咁

打左半粒鐘
連腳好波都冇

咁仲有60分鐘機會

圖書館靜到

埋門機會都冇

有8000 人係狼隊fans

廢中聽過馬死落地行未

原來對面個龍得20

對手都唔係話打得好

比人係自已圖書館喧嘩

廢摩D動作真係好撚低B

gomez好波

gomez

廢中呢d點睇都是諗住玩熱血反cup挽救民望

Gomez辣殺到

利成班短人，又唔夠硬淨，得一仲打法，最慘後備水平太差，正選一抖就半收皮

入到波先算啦師兄

上次雞湯反左半隻反唔到

Stearman

冇希望了

屌摩完全唔理木燒

比人反就叻

gomez賣笑

屌高美斯

出半隊真係前後都冇， 冇咩看點

高普係咪話教埋垃圾利就退休
咁睇黎下年佢就可以享下清福

上年班後生踢好波個陣 板蘭根都有出 唔明點解要借走佢 伊利積亞組織冇佢咁好

同埋harry Wilson 又唔出正選

lm costa 中出

咪繼續唔買人囉
而家50m買ibe都要硬食架啦
因為後備仲廢過ibe啊

岩岩開就豬緊0-1

回購